大家唔好諗點捉鬼，係要諗點救人

平時唔洗捉鬼，平時唔洗捉鬼，平時唔洗捉鬼，有鬼就當佢幫我(幫我哋掉汽油擊)，只有等佢現影出手㩒低我地手足既時候，圍過去，一方面可以防止佢逃走，一方面可以係最後既保護線防止打錯人，如果佢係狗會即刻反擊，如果佢係手足，會解釋，如果佢係狗，大家識點做

BTW，呢招只可以用來對付鬼離防線好遠就捉人，如果鬼同速龍合作起衝鋒時先捉人，暫時未諗到解法，不過暫時睇太混亂，鬼捉人既效率都會下降

推

唔捉鬼但係要防鬼

同意

防鬼唔捉鬼呀

要埋身肉搏先救到佢地